中大SU page 已經淪陷

幾多大陸西有fb acc留言
但個page個回應又真係柒 比咁多位人入

有乜位比人入?

無頭無尾

屌真係想幫都幫唔到， 佢貼一張又唔係遮全部但塊board 又貼滿咗

佢啲回應 比啲大陸捉住黎屌

你都講唔到邊個回應有問題

佢開呢個post 個回應